瓦杜兹
======

-  介绍 ::

 列支敦士登公国位于瑞士与奥地利之间，西邻瑞士东靠奥地利。是世界上第6小的国家，面积只有160平方公里。别看它连上海的百分之一都不到，但旅游资源还是很丰富的。高山上的马尔本，是一个保存了原始风貌的高山村落，乘坐萨斯山缆车，可以到达山顶，俯瞰莱茵河河谷风光；山腰上的特里森贝格，有瓦尔泽博物馆，展示了瓦尔泽人的历史；山下的瓦杜兹，是首都，看点更多，几个博物馆展品丰富多彩，城堡和老街，吸引着游客们纷至沓来。

一、主要景点
------------

1. 列支敦士登邮票博物馆
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- 介绍 ::

 邮票博物馆(Briefmarken Museum)陈列的邮票之精之多居世界之首。从1912年列支敦士登发行的第一套邮票开始时，已经历了大半个世纪，其所发行的邮票种类和数量，不计其数。袖珍国的邮票博物馆也是“袖珍”的。二战后，国家因发行邮票获得大量的外汇收入，经济也获得好转，国王因此赢得人民的拥戴。后来每年发行的邮票收入，就高达1200万美元，占全国国民总收入的10%。

-  信息

   -  地址：Postmuseum, Städtle 37, 9490 Vaduz
   -  开放时间：10:00-12:00，13:00-17:00
   -  门票：免费
   -  电话：+423 239 68 46
   -  网址：`点击网站 <http://www.tourismus.li/en/activities/sights-and-countryside/all-sights/Postage-Stamp-Museum.html>`_。 

2. 米特尔多夫街区(Mitteldorf)
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍 老街区，拥有历史感
-  信息

   -  地址：Mitteldorf, 9490 瓦杜兹列支敦斯登
   -  开放时间：全天
   -  门票：免费
